夢見光復元朗 打倒鄉黑 還我棕地

香港人自己做

推

君妖，地獄見